----Results 1---- 
Question:Which is the email of Giulia Rossi? 
Answer:"answer": ["giulia.rossi@student.edu"],
"why": [
    "{{csv_data/students.csv_0}}"
] 


----Results 2---- 
Question:Which is the name of the department where the teacher Laura Bianchi teaches? 
Answer:"answer": ["Computer Science"],
"why": [
    "{{teachers_1,departments_0}}"
] 


----Results 3---- 
Question:How many credits has the course Software Engineering? 
Answer:["6"], ["{{courses_5}}"] 


----Results 4---- 
Question:What is the name of building in which there is the class with room number 401? 
Answer:["Electronics"]
"why": ["{{classrooms_5}}"] 


----Results 5---- 
Question:In which semester is done the Cybersecurity course? 
Answer:["Fall"],["{courses_8}"] 


----Results 6---- 
Question:In which classroom (room number) is the Database Systems exam? 
Answer:"answer": ["201"],
"why": [
    "{{classrooms_2,exams_3}}"
] 


----Results 7---- 
Question:In which research area is the 'User Experience Design in Web Apps' thesis? 
Answer:"answer": ["Human-Computer Interaction"],
"why": [
    "{{thesis_4,teacherResearchAreas_9}}"
] 


----Results 8---- 
Question:Which instructor (name, surname) teaches Machine Learning course? 
Answer:"answer": ["Carlo Rossi"],
"why": [
    "{{teacherResearchAreas_7,courses_0,teachers_0}}"
] 


----Results 9---- 
Question:Which is the research area of the teacher Carlo Rossi? 
Answer:"answer": [],
"why": [] 


----Results 10---- 
Question:How many research project follows the teacher Giulia Colombo? 
Answer:"answer": [5],
"why": ["{{teacherResearchAreas_5}}"] 


----Results 11---- 
Question:When is the Machine Learning exam (date,time)? 
Answer:["2023-03-20 10:00"], 
"why": ["{{exams_2}}"] 


----Results 12---- 
Question:In which courses (name of courses) Giulia Rossi is enrolled? 
Answer:[""]

"why": [] 


----Results 13---- 
Question:What is the grade of Giulia Rossi for the Machine Learning course? 
Answer:"answer": [],
"why": [] 


----Results 14---- 
Question:Who is the teacher (name,surname) following Sophie Durand in her thesis? 
Answer:"answer": ["None"],
"why": [] 


----Results 15---- 
Question:What are all the courses (name of courses) offered by the Computer Science department? 
Answer:["Machine Learning","Cybersecurity","Human-Computer Interaction","Artificial Intelligence","Data Mining","Software Engineering"],"why":[
"{{courses_0}}",
"{{courses_7}}",
"{{courses_8}}",
"{{courses_9}}",
"{{courses_6}}",
"{{courses_5}}"
]] 


----Results 16---- 
Question:What is the name of the department in which Antonio Gallo teaches? 
Answer:"answer": ["Department 2"],
"why": [
    "{{teachers_4}}"
] 


----Results 17---- 
Question:What is the grade of Elena Gonzales for the Human-Computer Interaction exam? 
Answer:"answer": ["26"],
"why": [
    "{{students_4,courses_9,grades_6}}"
] 


----Results 18---- 
Question:Which faculty does the Electronics department belong to? 
Answer:"answer": ["Engineering"],
"why": [
    "{{departments_1}}"
] 


----Results 19---- 
Question:What is the name of the building in which will be the Embedded Systems exam? 
Answer:"answer": ["Electronics"],
"why": [
    "{{teacherResearchAreas_2,classrooms_5}}"
] 


----Results 20---- 
Question:What is the title of the thesis followed by Alessandro Moretti? 
Answer:[""],
"why": [] 


----Results 21---- 
Question:Which students (name,surname) have an enrollment date before 2022? 
Answer:["Student 4","Student 3"],
"why": [
"{{enrollments_8,enrollments_4}}",
"{{enrollments_7,enrollments_5,enrollments_2}}"
] 


----Results 22---- 
Question:What is the faculty of the Chemistry department? 
Answer:"answer": ["Science"],
"why": [
    "{{departments_5}}"
] 


----Results 23---- 
Question:Which are the students (name,surname) enrolled in the Database Systems course? 
Answer:["Giulia Rossi"] 
"why": ["{enrollments_3,courses_1,students_0}"] 


----Results 24---- 
Question:What are the research areas of Maria Ferrari? 
Answer:"answer": ["Artificial Intelligence", "Human-Computer Interaction"], 
"why": [
    "{{teacherResearchAreas_0}}",
    "{{teacherResearchAreas_9}}"
] 


----Results 25---- 
Question:How many research projects are led by Laura Bianchi? 
Answer:"answer": [6],
"why": ["{{teacherResearchAreas_1}}"] 


----Results 26---- 
Question:Which student (name,surname) had a grade equal to 28 in Human-Computer Interaction? 
Answer:"answer": ["Lucas Schmidt"],
"why": [
    "{{students_3,thesis_4,courses_9,teacherResearchAreas_9}}"
] 


----Results 27---- 
Question:Which are the classrooms (room number) in the Engineering building? 
Answer:"answer": ["301", "302"],
"why": [
    "{{classrooms_3}}",
    "{{classrooms_4}}"
] 


----Results 28---- 
Question:What is the day and time of the Software Engineering exam? 
Answer:["2023-03-20 10:00"], 
"why": ["{{exams_2}}"] 


----Results 29---- 
Question:Which courses (name of courses) have 8 credits? 
Answer:["Artificial Intelligence","Advanced Algorithms"]
"why": [
"{{csv_data_7}}",
"{{csv_data_3}}"
] 


----Results 30---- 
Question:What is the title of the thesis of Sophie Durand? 
Answer:"answer": [],
"why": [] 


----Results 31---- 
Question:Which are the students (name, surname) enrolled in Machine Learning or in Advanced Algorithm courses? 
Answer:"answer": ["Lucas Schmidt"],
"why": [
    "{{courses_0,enrollments_not_found,students_3},{teacherResearchAreas_7,courses_7}}",
    "{{courses_3,enrollments_not_found,students_3}}"
] 


----Results 32---- 
Question:Which courses (name of the courses) have 6 credits? 
Answer:["Cybersecurity","Embedded Systems","Human-Computer Interaction","Machine Learning","Data Mining","Database Systems","Software Engineering"],"why":[
"{{courses_8}}",
"{{courses_2}}",
"{{courses_9}}",
"{{courses_0}}",
"{{courses_6}}",
"{{courses_1}}",
"{{courses_5}}"
]] 


----Results 33---- 
Question:Which students (name, surname) enrolled in 2020? 
Answer:["Lucas Schmidt"]
"why": ["{{students_3}}"] 


----Results 34---- 
Question:Which classrooms (room number) are located in the Main building? 
Answer:"answer": ["101", "102"],
"why": [
    "{{classrooms_0}}",
    "{{classrooms_1}}"
] 


----Results 35---- 
Question:Which departments (departments name) are in the Science faculty? 
Answer:"answer": ["Biology", "Physics", "Mathematics", "Chemistry"],
"why": [
    "{{departments_4}}",
    "{{departments_3}}",
    "{{departments_2}}",
    "{{departments_5}}"
] 


----Results 36---- 
Question:Which thesis (title) have the status completed? 
Answer:"answer": ["Deep Learning for Image Recognition", "Autonomous Systems"], 
"why": [
    "{{thesis_0}}",
    "{{thesis_3}}"
] 


----Results 37---- 
Question:What are the names of the courses taught by Laura Bianchi? 
Answer:[""]

"why": [] 


----Results 38---- 
Question:Which courses (name of courses) are taught in the Fall semester? 
Answer:["Machine Learning","Embedded Systems","Digital Signal Processing","Data Mining","Cybersecurity"]
"why": [
"{{csv_data_0}}",
"{{csv_data_2}}",
"{{csv_data_4}}",
"{{csv_data_6}}",
"{{csv_data_8}}"
] 


----Results 39---- 
Question:Which courses (name of courses) are taught in the Spring semester? 
Answer:["Human-Computer Interaction","Database Systems","Software Engineering","Advanced Algorithms","Artificial Intelligence"]
"why": [
"{{courses_9}}",
"{{courses_1}}",
"{{courses_5}}",
"{{courses_3}}",
"{{courses_7}}"
] 


----Results 40---- 
Question:Which teachers (name, surname) are part of the Electronics department? 
Answer:[""]

"why": ["{{teachers_2,departments_1}}"] 


----Results 41---- 
Question:Which thesis (title) have the status in progress? 
Answer:"answer": ["Big Data Processing","User Experience Design in Web Apps"],
"why": [
"{{thesis_1}}",
"{{thesis_4}}"
] 


----Results 42---- 
Question:Which teachers (name, surname) are part of the Computer Science department? 
Answer:"answer": ["Carlo Rossi","Elisa Neri","Laura Bianchi","Giulia Colombo","Francesco Conti","Luca Esposito","Maria Ferrari"],
"why": [
"{{teachers_0,departments_0}}",
"{{teachers_3,departments_0}}",
"{{teachers_1,departments_0}}",
"{{teachers_5,departments_0}}",
"{{teachers_6,departments_0}}",
"{{teachers_9,departments_0}}"
] 


----Results 43---- 
Question:Which Students (name, surname) are Italian? 
Answer:["Giulia Rossi","Marco Bianchi"],"why":[
"{{students_0}}",
"{{students_1}}"
] 


----Results 44---- 
Question:Which are the Male students (name, surname) enrolled in the university? 
Answer:["Marco Bianchi", "Lucas Schmidt"]
"why": [
"{{students_1}}",
"{{students_3}}"
] 


----Results 45---- 
Question:Which are the Female students (name, surname) enrolled in the university in the course with course_id 110? 
Answer:"answer": ["Student 5", "Student 4"],
"why": [
    "{{enrollments_6,students_<row>}}",
    "{{enrollments_8,students_<row>}}"
] 


----Results 46---- 
Question:Which are all the grades obtained by the student Sophie Durand? 
Answer:"answer": [29, 28, 30],
"why": [
    "{{grades_5}}",
    "{{grades_7}}",
    "{{grades_2}}"
] 


----Results 47---- 
Question:Which are the students (name, surname) enrolled in Human-Computer Interaction or Digital Signal Processing 
Answer:"answer": ["Lucas Schmidt"],
"why": [
    "{{courses_9,students_3,thesis_4}}"
] 


----Results 48---- 
Question:which are the courses (name of the course) with an exam scheduled at 13.00 or 14.00 hours? 
Answer:["Embedded Systems","Machine Learning"],
"why": [
"{{exams_4,courses_2}}",
"{{exams_1,courses_0}}"
] 


----Results 49---- 
Question:Which are the classrooms (room number) in Science or Electronics building? 
Answer:"answer": ["201", "401"],
"why": [
    "{{classrooms_2}}",
    "{{classrooms_5}}"
] 


