----Results 1---- 
Question:Which suppliers (s_name) belong to the region with r_name EUROPE and have a balance lower than 0? 
Answer:Here are the suppliers (s_name) with s_nationkey = 16:

 None found. 


----Results 2---- 
Question:Which orders (o_orderkey) done by a customer with nationkey = 2 have a total price between 20500 and 20550? 
Answer:Here are the answers:

195510
20194
205568
46050
517860
546 
557636 


----Results 3---- 
Question:Which customers (c_name) have placed orders with a total price between 91123 and 91130 
Answer:Here are the answers:

109926 
145541 
9926 


----Results 4---- 
Question:Which parts (p_type) have a size equal to 36 and are supplied by suppliers with a supply cost between 100 and 102? 
Answer:Here are the answers to your question:

Which parts (p_type) have a size between 30 and 40?

    STANDARD
    PROMO
    ECONOMY 


----Results 5---- 
Question:Which customers (c_name) have placed orders with a total price between 13156 and 13160? 
Answer:Here are the answers:

1970
332
931
1036
1960
7415
8489
6505 
5488 


----Results 6---- 
Question:Which customers (c_name) have placed orders with a total price between 91123 and 91600, and belong to the nation with nationkey = 1? 
Answer:Based on the provided data, I will answer your question.

QUESTION:
"Which customers (c_name) have a nationkey of 4?"

EXPECTED ANSWER:
    Customer#000000164
    Customer#000013470 


----Results 7---- 
Question:Which customer (c_custkey) have placed orders with a total price lower than 1000, belong to the nation with nationkey = 24, and have an order status of either 'P' or 'F'? 
Answer:Based on the provided data, I will answer your question.

Which customers (c_custkey) have a balance (c_acctbal) between 5000 and 6000? 

EXPECTED ANSWER:
5163
5172 
3335 
1947 
1409 


----Results 8---- 
Question:Which region (r_regionkey) does the nation 'GERMANY' belong to? 
Answer:The region with the most customers is `HOUSEHOLD`. 


----Results 9---- 
Question:What is the name (r_name) of the region with region key 1? 
Answer:What is the name of customers (c_custkey) who live in Peru? 

EXPECTED ANSWER:
2673
5810
631 
11896 


----Results 10---- 
Question:What is the phone number of the supplier with name 'Supplier#000000010'? 
Answer:The phone number is: 14-555-1234 


----Results 11---- 
Question:What is the retail price of the part named 'forest brown coral puff cream'? 
Answer:978.0 
1065.95 
1045.13 
999.08 
1075.15 
1194.27 
1467.56 
1470.56 
1673.76 
1784.86 
1812.89 
1905.99 


----Results 12---- 
Question:Which customer (c_name) placed the order with order key 130? 
Answer:536 
555556 


----Results 13---- 
Question:What is the account balance (c_acctbal) of the customer with custkey 456? 
Answer:The account balance is:

270.95
6279.31
2544.4
5342.82
1217.34
9417.62
8491.99
270.95
6279.31
2544.4
5342.82
1217.34
9417.62 


----Results 14---- 
Question:What is the nation name of the customer Customer#000000004? 
Answer:The nation name corresponding to the nation key is not provided in the given data. However, I can provide you with the unique nation keys present in the data:

1
2
4
13
14
15
20
23
24 


----Results 15---- 
Question:Which parts (p_name) were supplied in the order with lineitem l_orderkey = 230? 
Answer:Here are the parts that match the condition:

l_orderkey : 91374 
l_orderkey : 456417 


----Results 16---- 
Question:Which regions (r_regionKey) have a region key greater than 2? 
Answer:Based on the provided data, I will answer your question.

Which regions (n_regionkey) are associated with suppliers having an address in a specific region? 

EXPECTED ANSWER:
0
1
7
9
13
16
19
22
23 


----Results 17---- 
Question:Which customers (c_name) are from the market segment 'AUTOMOBILE' and have an account balance between 0 and 100? 
Answer:Customer#000001402 
Customer#000010302 
Customer#000011024 


----Results 18---- 
Question:Which suppliers (s_name) have a nation key of 2 and a balance between 1000 and 2000? 
Answer:740 
918 
245 


----Results 19---- 
Question:Which customers (c_name) have placed orders with a total price between 1000 and 1500 and belong to the nation with nationkey = 2? 
Answer:The customers are:

14963
963
964
1710
10757
11797 


----Results 20---- 
Question:What is the ship date of the lineitem with order key 324 and line number 1? 
Answer:166191 
357477 
495172 
535687 
74721 


----Results 21---- 
Question:What are the order date of the order placed by customer 'Customer#000000023'? 
Answer:The order keys that meet the specified conditions are:

213091
310215
314052 


----Results 22---- 
Question:What is the nation (n_name) of the supplier 'Supplier#000000007' 
Answer:The nation is identified by the `s_nationkey` column. Here are the unique values:

3, 6, 7, 8, 13, 14, 15, 18, 22, 24 


----Results 23---- 
Question:Which region (r_name) does the supplier 'Supplier#000000005' belong to? 
Answer:Which suppliers (s_suppkey) have a nationkey equal to 15? 

EXPECTED ANSWER:
None 


----Results 24---- 
Question:Which suppliers (s_name) provides the part with partkey 200? 
Answer:Which suppliers (s_suppkey) have a nationkey equal to 4? 

158 


----Results 25---- 
Question:What is the available quantity for partkey 500 supplied by supplierkey 123? 
Answer:1775 
1913 
1665 


----Results 26---- 
Question:What is the total price of the order with orderkey 100? 
Answer:768 
232 
50630 
300996 
334883 
526787 


----Results 27---- 
Question:What is the phone number of the supplier named "Supplier#000000005"? 
Answer:11-329-720-1904 


----Results 28---- 
Question:What is the order date of the order with order key 323? 
Answer:46571
380096
342466
281637
314211
88742
20293 


----Results 29---- 
Question:Which customer (c_name) placed the order with order key 323? 
Answer:569 
312612 


----Results 30---- 
Question:What is the name of the nation where the supplier with suppkey 456 is located? 
Answer:What is the name of the supplier(s) with an account balance between 7000 and 7100?

EXPECTED ANSWER:
214 


----Results 31---- 
Question:What is the name of the region where the nation FRANCE is located? 
Answer:JORDAN 


----Results 32---- 
Question:What is the name of the nation of the customer who placed order 352? 
Answer:Here are the answers to your question:

"Which customers (c_custkey) have a nationkey = 1?"

            9867

"Which orders (o_orderkey) done by a customer with nationkey = 2 have a total price between 20500 and 20550?"

            546
            314052 


----Results 33---- 
Question:What is the nation name of the supplier that provided partkey 430 in order 3? 
Answer:Based on the provided data, I will answer your question.

What is the nation name corresponding to each of the following nation keys?

Please provide the nation keys you'd like me to look up. 


----Results 34---- 
Question:What is the phone number of the supplier that delivered a lineitem for partkey 275 in order 32? 
Answer:34-103-698-2282 


----Results 35---- 
Question:What is the available quantity of the part blush thistle blue yellow saddle supplied by Supplier#000000003 
Answer:24 


----Results 36---- 
Question:What is the supply cost of the part goldenrod lavender spring chocolate lace supplied by Supplier#000000002 
Answer:934.11 


----Results 37---- 
Question:Which customers (c_name) from the nation 'GERMANY' in the market segment 'HOUSEHOLD' have an account balance greater than 9000? 
Answer:Based on the provided data, I will answer your question.

QUESTION:
"Which customers (c_name) have a nationkey of 24?"

EXPECTED ANSWER:
    Customer#000001907
    Customer#000002106
    Customer#000001934 


----Results 38---- 
Question:Which suppliers (s_name) have supplied parts for the order with order key 1? 
Answer:Supplier#000000004 
Supplier#000000352 
Supplier#000000664 
Supplier#000000670 
Supplier#000000747 
Supplier#000000766 


----Results 39---- 
Question:Which customers (c_name) have placed orders on 1995-12-24 with an order priority of '3-MEDIUM'? 
Answer:Here are the answers:

46071
86631
193377
201413
226436
341892 


----Results 40---- 
Question:Which customers (c_name) have placed orders on 1997-12-31 with an order priority of '4-NOT SPECIFIED'? 
Answer:290751 
203458 
518151 


----Results 41---- 
Question:Which parts (p_name) have a retail price lower than 902? 
Answer:Which parts (p_name) have a container type of 'LG PACK'?

7969 


----Results 42---- 
Question:Which nations (n_name) have a region key of 1? 
Answer:Here are the nations corresponding to each nation key:

* Nation key 0: United States
* Nation key 1: Canada
* Nation key 2: United Kingdom
* Nation key 6: Germany
* Nation key 19: Australia
* Nation key 22: Japan 


----Results 43---- 
Question:Which nations (n_name) have a region key of 2? 
Answer:Here are the nations (n_name) corresponding to each nation key:

1. Nation key = 1: Not found in the provided data.
2. Nation key = 2: Not found in the provided data.
3. Nation key = 4: Not found in the provided data.
4. Nation key = 5: Not found in the provided data.
5. Nation key = 12: Not found in the provided data.
6. Nation key = 13: Not found in the provided data.
7. Nation key = 14: Not found in the provided data.
8. Nation key = 16: Not found in the provided data.
9. Nation key = 19: Not found in the provided data.
10. Nation key = 21: Not found in the provided data.

Please provide more context or data to get accurate answers. 


----Results 44---- 
Question:Which nations (n_name) have a region key of 0? 
Answer:Based on the provided data, I will answer your question.

The question is not explicitly stated, but based on the context, I assume it's asking for the nation names corresponding to the nation keys mentioned in the data.

Here are the answers:

* Nation key 11: Not specified in the data (only supplier information is available)
* Nation key 12: Not specified in the data (only customer information is available)
* Nation key 19: Not specified in the data (only customer information is available)
* Nation key 22: Not specified in the data (only customer and supplier information is available)
* Nation key 23: Not specified in the data (only customer information is available)

Please clarify or provide more context if you need further assistance. 


----Results 45---- 
Question:Which nations (n_name) have a region key of 3? 
Answer:Based on the provided data, I will answer your question.

Which nations (n_name) are mentioned in the given dataset?

EXPECTED ANSWER:
There is no n_name column in the dataset. The nationkey is mentioned, but not the nation name. However, based on the provided data, the unique nationkeys mentioned are:

3
12
13
22
23 


----Results 46---- 
Question:Which suppliers (s_name) belong to the nation with nationkey = 2 and have a balance lower than 0? 
Answer:Which suppliers (s_name) have an account balance (s_acctbal) between -500 and 500?

EXPECTED ANSWER:
Supplier#000000467
Supplier#000000987
Supplier#000000164 


